無知一問，韓國瑜冇咗份工關唔關陳同佳事？

如題，究竟韓國瑜今日單嘢入唔入陳同佳頂綠帽嘅數？

緊係入

陳同佳究竟有咩魅力？可以令呢個世界為佢而瘋狂？

唔知佢今日心情點

陳同佳可以走到幾遠呢？？

陳同佳，字綠帽，香港何文田人也。生時，有綠帽若鵠，飛鳴室上，因以為名。未彌月，內褲內黃，水暴至，母陳氏，抱飛坐綠帽中，衝濤乘流而下，及岸，得不死。

佳少沒氣節，沈厚寡言。臉頰大痣，強記書傳，尤好《三上悠亞》及《吉澤明步》。家富，打槍為習，誦習達旦不寐。生有綠帽，未冠，能打槍三百發，內射於XX。佳射三發，皆中的，以逞強；佳打槍一發，破其陰；再發，又中。X大驚，以所愛綠帽贈之。

如果唔係陳同佳
台灣而家個總統就好有可能係韓
咁你話關唔關事？

《同佳傳》

唔關....韓國佬9up又唔守信用
先係問題

恭喜韓國瑜落選 3條片回顧番韓國瑜過去以黎嘅搞笑片段

但佢嗰陣上台都好高人氣

一開頭有講

自己訂閱番啦

爺爺都幫到盡講就講晒出來

燒山又來

全能既蕭生 有咩唔識搵佢啦

幕後仲成班勁人 咩範疇都有専家